鏡頭 / 相機器材買賣討論

有無師兄想買賣二手野？
好似攝影台無呢類post

記得留 contact

PS: 高價收購不sir 作品集

fuji 35mm f1.4

攝影台真係無呢類post

Btw 賣eos m10 連kit 鏡
完好 新淨

歡迎出價 求岩傾

95新 a7rii 連直倒 L架 travel charger kit 2電

岩價可送sandisk extreme pro 64gb sd card

師姐如果係其他2手區或者肥花放要留意呢條狗撚AMD2500放飛機,
即係連登果條笠水狗咖喱味的咖喱,
dchome 果個INDEPENDENCE,
高登果個咖喱味咖喱,

難得一見

收 canon 16-35 f4

收a7s2

放canon 70d 18-135mm kit
連50mm f1.8
有意留tg

新手機
放富士a5
新色 用左2次 100%work
兩粒電 同袋，有原廠盒
仲有保養

tg:

放ricoh gr2
2手，行貨有盒，無保
小用，有多粒電未開
$3700，tg我睇相

放 Canon 35mm f/2 IS USM +Canon 80D
鏡:
有盒有單有前後蓋 連filter
新淨 鏡面冇塵冇霉冇花
相機:
有單 相機配件齊
機身新淨 冇花
適合想拍片同中階機巴打
有意可tg傾下價錢

收A7rii
留tg

放 5DM3 / 小小白二代
三年機鏡 有單有盒齊配件
不適合完美主義者
有意留TG

?$

已放

FUJIFILM XT100 BODY

剛買行貨齊配件齊單齊盒

Canon 80D
原裝行貨，有單過保，
齊原裝配件，無花無霉，
長放防潮箱

Cannon 80d
有單未過保 今年5月到保期
如有興趣